究竟臭雞嚴重啲定公廁嚴重啲？

究竟臭雞嚴重啲定公廁嚴重啲？如果你條女係兩者其中一種 你會寧願佢係邊種？

臭雞多數都係公廁

公廁多數係臭雞 進化過程

巴打如果一定要揀 你會要進化前定後

兩者共存咖喎

喺我眼中 臭雞為嘅係錢 公廁為係仔都啱

自膠 公廁係仔都啱

雞有錢收 公廁冇

咁巴打如果你女友係兩者其一 你寧願係邊個

雞 起碼佢有錢先屌得 公廁肉便器 不 了

巴打身邊有冇臭雞或者公廁 通常有咩特徵

有閪

有咩分別

巴打咁憤世？係女人都有喎